的士狗批鬥區

我屌你老母 加撚完價之後同我講唔載? 臭閪 你唔死都冇撚柒用呀

lm